IVE唔撚係毅進仔，啲傻閪真慘，

IVE的確唔撚係毅進

啲傻閪話IVE仔係毅進仔，我心唸，妳出去讀書讀撚傻左？

唔好將IVE仔同毅進仔溝埋一齊講，
黎條女只不過係一個係香港讀唔到大學有屋企人支持出去讀書嘅傻閪，想分化香港人唔出去示威代表唔愛香港，想分化香港前線與後勤